千奇唔好CUT中銀ACCOUNT

如果不斷係其他銀行用轉數快轉錢入中銀
再係中銀櫃員機拎CASH
再入番D CASH入其他銀行
再不斷係其他銀行用轉數快轉錢入中銀
再係中銀櫃員機拎CASH
再入番D CASH入其他銀行

不斷LOOP 中銀會唔會小左錢

起碼櫃員機少左現金

多謝幫推

又好似幾得意

每人每日玩5000
啲櫃員機幾時玩完呢

小心比銀行當你洗黑錢

其實中銀轉數快無其他銀行咁嚴格,
可以轉100萬都得,如果識玩,
一定係大家集中一個星期存錢入去,
一個月之後等佢借哂D錢出去,就轉走D錢,
等佢個MIN. RESERVE 推到勁抵,等佢個利息調高
,到時佢要迫不得意加存息吸客,又或者再嚴重D賤賣資產去加返個RESERVE
變相佢就無錢賺

Prove it

PUSH

同一個amount 自己戶口之間射黎射去洗乜黑錢?
利申: 成日咁做

你班友唔好再搞
星期六銀行收左係得ATM攞銀
嚟近又七一幾日假你地咪搞到人
假期d機冇晒錢

因為現金好容易比錢行懷疑洗黑錢

仲有就係大家可以去申請HKD同USD既支票戶口
網上就有得申請,完全免費,1星期左右就會寄黎
記得分開2星期申請,等佢出多D COST

利申唔識
估計你可以eps拎錢
或者轉數快去其他銀行拎錢？

邊個叫你用支那銀行戶口
幾日無錢禁咪抵你死囉

叫你地唔好咁做都唔得

要ATM 冇錢喺中銀度提款
隔黎中銀部入錢機入返已經得
自己銀行入自己銀行仲更加唔會洗黑錢

每日抽半個鐘㩒下錢入下錢

自己戶口有乜問題？
我想chok靚冧把銀紙唔得咩？

好似每日限10000？定係每次

中國銀行死關我撚事

延伸閱讀

「不要取消」 中國銀行戶口！

緊急報告！建行已經好唔掂

想玩
但我冇錢

文宣出手

推

只要有一萬蚊就可以不斷循環

睇下金額幾多，會查的。

中銀提款卡可以用銀聯系統係其他銀行㩒錢喎

中銀無得襟，去渣打東亞南洋工商等等好多間都㩒到

銀通好多銀行

人地都已經講埋後果咁嚴重，你地D人硬係唔聽既

同埋大家千祈唔好呼籲人咁做呀，好好解釋比大家知咁做有咩影響，等大家理性D唔好亂黎

Push push佢先

再不斷
再不斷
再不斷
再不斷
再不斷

不過畀個

周街都係用銀通系統既銀行，加上個人戶口有每日提款上限，所以我覺得呢個方案唔可行。。

理論上就得
現實中 要幾多人同時入錢又出錢
最直接就係唔送錢比中銀

搞到即刻想去開個account支持國家經濟

冇洗黑錢都要擔心下
可能啲狗會砌你生豬肉

銀行aml team 會揾你

On9 jetco所有銀行atm都得

單人隊冧一間銀行不是夢

入番落去真係不了

唔好玩太大額
一陣佢見交易量咁密是但用啲理由凍結戶口

同埋一日最多撳兩萬

AML 係要你 prove 你唔係洗緊黑錢
總之你到時解釋到就得

點解中銀會少左錢?

play 9中銀

但 最近唔係都話啲櫃員機用唔到 冇得禁錢咩

想玩 但無中銀ac

直接拎現金走

請廣傳以下資訊！

除左律政中心急需 大量市民 收工增援，觀察古蹟

希望 小部分 市民收工後，自發前往Pacific Place JW萬豪酒店 恭賀鄭司長

（假設佢由秘道離開）

要推

好似幾好玩咁

玩唔到架
每個戶口有提款限額

... 好多個人咁搞又唔同

一部櫃員機究竟有幾多錢係入面
成日見中銀D機冇晒錢 要去第二到拎
我懷疑中銀冇入晒D錢入去

好似櫃員機一日兩萬
一齊幫hsbc增值

非常低效的方法。。。

明明係應該拿灑D 錢走， 先係有效D.

自己俾自己 無問題呀

好仆街
但我鐘意

要拎錢當然用其他銀行jetco機
每拎一次要收銀行5蚊雞架

一睇record已追蹤到源頭
洗乜黑

原來有咁多可能性

😡

on9 你唔係驚閪咩！
過撚曬錢先！

曲到圓

你只需要留一皮比中銀
但你可以減低佢不可估計既現金流
如果你有恆心既話

呢個世界有樣野叫銀聯...

*銀通

咪係囉，陣間俾人傳開去以為中銀冇晒錢就唔好啦

咁開心 仆街啦無中銀戶口 仲有咩好玩

入哂全副身家 再換哂美金出黎？

仲要月尾月頭出糧時間先無錢攞就麻煩

琴日用中銀卡去工商提款機禁 提款上限得6千

大家千期唔好咁做呀 中銀依家流動現金不足，依件事記得廣傳 特別係話比長輩知 叫佢地唔好咁做呀 如果唔係佢地就擠提

兩本支票簿同運費
仲要人手處理申請

咩擠咩提啫，見到atm成日禁唔到錢，作為一個敬愛老人的後生仔，好心提下佢哋小心啲都正常啫，萬一有咩急事要睇醫生啊籌旗啊等開飯啊嗰陣拎唔到錢咪弊
佢哋一把年紀，如果有需要嗰陣冇錢喺手好陰公o架

千祈唔好去其他銀通網絡提款機（如東亞、渣打、Citi）撳錢呀，中銀要俾返手續費其他銀行架

一入一出
錢冇多冇少
點洗？

你有唔正常turnover就trigger到transaction alert

原來係咁

喂 正喎

其實對咁大間銀行黎講
唔係太多錢 無咩影響
除非好多人不斷不斷做
唔好晒自己時間啦

有兩球係中銀，點玩最有效果？

要開個tg指揮，夠人就做佢老母